【文宣】Reddit 有人以為我地係五毛

我知大家都好嬲，好多新 acc 喺 Reddit 度開，但 Reddit 其實都好多人知有五毛哩樣嘢，佢地唔知我地香港發生咩事，如果你地就咁嗌口號例如 FUCK THE POLICE!!! 人地反而以為我地係五毛，反而會俾人狂 downvote，因為佢地唔明白發生咩事，又見你 acc 淨係開咗一兩日，又見到 IP 係香港（五毛都係VPN用香港）

作為用咗幾年 Reddit 嘅我，打咗個 template，希望你地用。Redditors 會 upvote 有內容嘅 comments，其實反而越長越好，大家都係想多啲 international awareness，唔係上去9叫幾句就算㗎嗎？

I am from Hong Kong and I can assure you that we are NOT Wumao. We are in fact fighting against the Chinese regime and we need international attention now! We don't have much Redditors in Hong Kong but I am one now.

The thing is, Hong Kong is trying to make extradition to China legal. Hong Kong and China runs different laws. Our own law, which was helped created by the British, creates a firewall and protect us against China. But if this law passes, if you, or I, or anyone else have violated laws in China in the territory of Hong Kong, you will be arrested by the Chinese, even if you've never set foot in China. And we all know that China arrests people for all sorts of excuses. Recently, China sentenced an author to 10-year jail because she uploaded homosexual comics.

So for your own, and my own safety in the territory of Hong Kong, please excuse the influx of Hong Kong Redditors, which have the same stance as you against the Wumao.

有冇link

push

原 post

以為係五毛嘅 Comment

推推推

玩reddit要記得幾條規矩:
1. 唔好亂咁將啲野用納粹做比喻
2. 開post/reply唔好純粹情感宣洩
3. accuse任何野最好貼埋source
4. 唔好直接貼facebook嘅片，可以upload過去其他platform, e.g.

同埋 r/pics 已經夠多圖啦，仲要同一張圖 repost N 次，大家去吓其他大 sub 度幫手 upvote 有關香港嘅 post，同留有建設性嘅留言，例如

r/worldnews
r/gif
r/asia

各位巴打，少鳩叫，多解釋，哩次亦係一次好好機會俾人知香港唔係淨係一個中國城市。

9gag 都要

正如啲人喺連登 post 無聊嘢都會俾人屌當哩度係 facebook 呀？一樣，喺 reddit 要有有建設，貼題，有 point 嘅連串討論，各位巴打加油

PUSH
新仔唯有努力upvote

btw, 跟template post都唔係太好，會被當spam

越睇d comment越覺得尷尬我明comment嗰啲人係有心嘅，不過可唔可以留意下環境之後先出聲

Yep，見到啲你認同嘅嘢，跟住upvote好過啦

推
btw r/pics 夠哂 content 啦，轉戰其他 sub

邊啲sub最多人睇
點知個sub人數排名

騎劫左人地成個sub
真係好易令人反感 明明想知既都會變左睇到就skip

千其唔好SPAM fuck china / fuck hk police 之類既留言
佢地會覺得你阻住大家理性討論
入鄉隨俗

我係呢度做左個小總結俾有興趣既鬼佬睇
覺得合理既麻煩幫手推一推
Thankyou very much

好多鬼佬回我嘅 comments，我好盡力咁逐個逐個 comments 回番，不過整咗成晚仲有九十幾個 unread messages 其實冇一個鬼佬係唔支持我地，不過佢地實在做唔到啲乜嘢，同埋佢地都覺得就算過到哩戰佢地都唔睇好 2047。亦都好多人問香港港同大陸政治有咩分別，其實都幾開心，至少少咗人抱住WFC嘅心態。